---
title: "Krita Shop秋のセール"
date: "2016-10-20"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

現在Timothee Gietは次のKrita動画教材を製作中ですが―今回の題材はアニメーション制作です！―今回既存の動画教材の価格を割引することにしました！

**ダウンロード版**

_[Muses](jp/posts/2016/muses-jp/)_は現在でもデジタルイラストの制作全般、特にKritaについてなら最良の教材と言えるものです。それを今回は14.95ユーロで購入できるようになります！

![](images/posts/2016/muses.jpg)**Musesダウンロード版**

通常24.95ユーロのところ、今ならたったの**14,95ユーロ**

そしてKritaの諸機能の殆どについての様々なヒントやティップス、ハウツーがつまった_[Secrets of Krita](jp/posts/2016/secrets-of-krita-the-third-krita-training-dvd/)_も今ならたったの14.95ユーロです！

![](images/posts/2016/secrets-of-krita-box-art.png)**Secrets of Kritaダウンロード版** 通常29.95ユーロのところ、今ならたったの**14,95ユーロ**

また[gumroadのKritaのshop](https://gumroad.com/krita#)からダウンロードすることもできます。

**DVD**

またDVD版も販売しています。注文すれば魅力的なカバーもつけることができます。

![](images/posts/2016/secrets-of-krita-box-art.png)**Secrets of Krita DVD版** 通常29.95ユーロのところ、今ならたったの**14,95ユーロ（送料込み）**

![](images/posts/2016/muses.jpg)**Muses DVD版** 通常24.95ユーロのところ、今ならたったの**14,95ユーロ（送料込み）**

**USBカード版**

動画教材とWindows、OSX及びLinuxそれぞれへの最新版のKritaが入ったクレジットカードサイズのUSBスティックも販売しています。USBカードの絵柄は春のKikiの絵です。

![](images/posts/2016/krita-usb.jpg)**USBスティック版** 通常39.95ユーロのところ、今ならたったの**24,95ユーロ（送料込み）**
